有冇人起開槍警察底

白警如果你地重有良心既
唔該pm提供所有犯法違規既黑警

香港人只有召喚神獸先可以治到班黑警
大家企岀黎沖 打 罵
都係因為政府唔跟遊戲規則玩
點解我地要企道德高地
要跟規則玩？

Facebook 見未 FC

死左link

起左啦
姓杜
住順利狗舍

好多消息好亂
又好似話唔係佢

終於找到殺人犯
大家認住呢位警長
白警手足勞煩FC

姓名：曾家輝 TSANG KA FAI
警隊編號：54243 警署警長
地址：德福花園 R座 20樓
曾登記地址：九龍横頭磡鳳舞街横頭磡村宏德樓9樓
已婚, 育有一名女兒, 就讀小學

1/10 開槍射殺中五學生
2018年入機動部隊
之前住S座, 後來搬去R座
老婆之前住S座7樓

起左啦
消息來源可靠度: 高
消息來源: 警察親戚

Where is 20th floor???

到底邊個係真

杜威係假
另一個... 殺！

Floor Plan 因為係Typical, 所以唔準
唔該睇成交記錄
有25樓

呢個如果唔堅但都好接近真相
只少證實左佢係黑警中警長
而且佢發現被起底
youtube即刻private老母去逝既記錄片

記住 歌都有得唱
黑警係我地仇人